在我的身上，各位可以見識到什麼是精英教育。

醫學常識。因為covid-19是新流感病毒，在適應人體之後，致病率及致死率就會明顯減弱。即是說，愈後期的第三波、第四波、第五波之類，致病率及致死率就愈來愈低，但傳播率一般而言會因為病毒不再令人體致病而存活下來，傳播愈來愈高。目前香港政府在蓄意玩弄醫學知識來愚弄香港人，因為大部分香港人除了自己的少少謀生知識之外，精神勞累，無力探索真相，傳媒也100%被政府及財團收買。是100%。
理解新冠病毒的病理，這不是什麼高深的知識。這是我在上世紀七十年代末，在高中讀生物學的免疫學就懂得的醫學常識，上世紀六十年代發現的DNA、遺傳學、免疫學的新知識，過幾年之後就出現在香港高中的教科書內，雖然未必會在高中考試出這些新知識的試題。
我在高中之後，一直閱讀科學雜誌。這是舊時香港的殖民地高中教育，因為不預算學生會繼續升讀大學，故此其知識程度是去到大學一、二年級的。大家覺得我不正常，為什麼在這段期間經常閱讀和傳閱醫學報告，我要說的是，我只是個勤奮好學、聽老師話的正常學生而已。
我是往日的精英教育的學生，我當年不是讀名校，我小學和中學只是讀元朗鄉下的官立學校，不用交學費的免費學校。在我的身上，各位可以見識到什麼是精英教育。

陳雲

Ys Hwa:
除左熱血時報無被收買, 其他傳媒和傳媒人统统已被收買, 所以才配合政府玩温疫政治, 不停散播恐懼愚民。

反樂哥

Hon Wai Chui
Ys Hwa 黃屍最愛的毒果日報，比黨報更鼓吹瘟疫政治。

呢個post真係陳雲出
今日見到佢係地辦借ac

你邊位

樓豬反熱狗

樓主確係講得好

你咪樓主

屌你老母何家成

拉